俾人罰抄，今次真係打飛機都冇時間

上恩師live因為佢朗讀文章既聲線太好聽，唔小心聽聽下進入左夢鄉，點知俾坐我隔離條仆街仔玩鳩我，一起身既時候搞到我答錯問題 跟住恩師就罰我抄林場必備1次 本野仲厚過聖經，今次真係打飛機都冇時間

利申：補完恩師之後入咗朗誦校隊